感情台班痴線佬麻煩入一入嚟

新年快樂呀
嚟緊一年要繼續痴線
我愛大家 仲有我bb

應該唔係叫我？

糖糖新年快樂

帶埋我入迪士尼

新年快樂

唔準再叫我平胸怪

新年快樂呀
唔叫你平胸怪 諗唔到點叫你

好啊，幾時

平波怪 院子 新年快樂 聽日記住返工

平胸bb

X2

聽日放假

same

聽日返8點

冇咩事嘅話，我出返去做嘢先

慘

想整全年

準備遲到4個鐘 邊個屌我我就辭職

新年快樂 聽日放假

丸子

你係咪奸奸

東瓜仔新年快樂

拉3個入有85折

我知呀
上次有frd有免費飛入左去玩 諗住執飛整全年
但係執唔到

問外國人最容易

我都係專攻外國人
但係都問唔到

好黑仔

好想瘋狂玩灰熊山谷
我之前隔左成九年無去

你都係

我冇感情架

咁咪就係痴線佬

ok thx

正評是我

新年快樂呀

點解濛濛仲未入嚟

屌你老母

入囉 屌

因為我唔係痴線佬

新年快樂呀廢青仔

濛濛

你係痴線佬第一名

yes

上面好多mk jai

起身見到未接電話 又要返工

訓到而加